奧哈拉：摩連奴再冇藉口

阿仙奴睇中約拿芬大衛頂奧巴美揚

熱刺在足總盃16強主場不敵諾域治，各賽事合計連輸4場。奧哈拉表示：「我厭倦藉口了，之前我撐過摩佬，他缺少了卡尼及孫興民，他嘗試取勝但不成功。然而，那種因傷兵等問題而為熱刺感到可惜的負面感覺，不要了！你要取得成績，球隊也夠強去應付諾域治。摩佬再沒藉口。」

問到前主帥普捷天奴有沒有機會回歸，奧哈拉說：「會，為何不會？普捷天奴有機會歸位，他仍未有工作，熱刺球迷仍然喜歡他，因此有可能呀。」()

ohara 由熱刺半主力
踢到英甲都唔要

摩廢奴教到，好似李城咁都拎到冠軍我就服喇。
根本廢奴套野就out晒

當年佢嚟香港同南華踢
唔知鏟到邊個比人噓足成場

炒未